前總理溫家寶親身體驗新加坡窮人與香港中產家庭生活

探訪新加坡最窮最低下層退休地盤工人一家

探訪家住市值600萬淘大花園香港精英中產一家

老人：你看...香港班傻西幾百萬買間納米樓..哈哈...哈哈...

有撚用咩
佢地呢d叫體驗下玩下渣
叫佢體驗十年睇下？

你知唔知個post講乜架
吊你老未呢度有無管理員呀
唔識字都可以入黎既咩。

老人：你看...成個露台塌左，張床都跌埋落街...哈哈😂😂

人哋新加坡政府規定啲屋要有2000呎,點可以拎嚟比

用監倉比可能都係香港輸

體驗得一兩個鐘